高壓燈帶用火牛邊到有？？

220v燈帶用既火火牛同插頭邊到仲有？？
成個ssp都搵唔到
求救

220v DC?
你自己用4個 1n4007 diode整個full bridge 加粒cap 加個外殼15蚊都唔駛